「一人一post」呼籲星期日一齊去遊行

雖然我唔知到時會有幾多人
即使唔合理我都會同自己講：

我去，大家都會去

就算留言幾多負面言論我都唔會理
因為喱次阻唔到，香港就乜柒都無。

你未來至少14年既社會福利都會受影響
所以唔好再覺得同你無關

你唔爭取，第時比大陸狗笑騎騎袋你辛苦賺既錢交既稅，你甘心咩？

你甘心未來交比政府既錢，都繼續斷送比無貢獻無付出既大陸狗咩？

你甘心咩？

10月14日 銅鑼灣東角道 3點為香港剩低既少少希望掙扎

希望大家幫手一人一post

去硬

佔中2.0

Support

推一推

推撚到見報啊！

推撚到個狗府收皮啊！

不如大家幫手開post
得我一個 一人一post好鬼柒

開左啦屌！

大家有無打算留到夜晚

推

已開

Push

幫手推，越多人越好

一定要去！

有

打牌算
而家連左膠都唔會同你留守

去

自推

diu

獨島革命

推 聽日金鐘入面見

星期一咪又要返工

唔好淨係係連登開post ，連登咁小圈子

各大論壇，telegram group , WhatsApp group , Facebook 都要開

Pish

support

btw g持

LM